坐公園

己經變左我日常活動
一包煙仔 一鑵咖啡

想搵人吹水

做咩唔留係屋企 cov-19
有咩唔開心啊

其實無唔開心
只是簡簡單單想搵人傾計

鐘意坐係長凳望住個海發吽逗

晒下太陽幾好 健康左

咖啡都好重要

不過會上癮

有心事大把人會聽

咖啡麻麻 寧可一支朱古力

新鮮朱古力